僱傭合約同實際工作內容不乎，有冇得告？

想問下，僱傭合約同實際工作內容不乎，有冇得告？

「服從上司指派的工作」
有寫呢條已無敵

告麥鳩，resign la

我做support
換光管換水搬貨有冇得告？